(求推)!有物資兵,急救兵,前線兵,點解唔可以有哨站兵? 快速哨站兵成立教學(無圖)

話說前文我已經道歉左, 所以誤判已經唔存在, 要hi我既去呢到hi

話說因為個人原因,唔衝得, 所以次次都係做醫療兵, 物資兵。想用下相關既諗法去成立幾個類似既哨兵站。

有做過物資兵既都知,物資站都係set起相對安全,比較後既位置。當物資較多, 就會再推前/或者推後set另一個, 方便有咩事就走,同埋唔洗比一清就乜都無晒。

有好多巴打都認為有必要成立哨兵1.解答下點解前線又話走又話唔走同點解決
2.[哨兵經驗分享]好想重新組織現場哨兵，前中後左右都要傳播到消息
3.（重要）打扙訊息決定勝負

所以, 我認為哨兵(跑狗)重要性係可以同醫療兵比美 。如果資訊流動夠準確, 定時, 係可以方便前線&中後期既判斷, 減低誤判同埋意見分差。

講左咁耐, 點樣set 哨兵站? 有師兄講用walkie talkie , 但個問題係有機會比狗偷聽。咁樣係危險過唔set, 所以我係非常唔同意。

我地每次遊行完,都要視乎地理位置而定,好似醫療站&物資站等。 臨時決定咩位置set。我建議係每隔50~60米set一個.(可以執行完一次之後再modify)。由於唔用walkie talkie,咁用乜?就係用馬拉松方式去傳。(50米你都跑唔到, 你都係行返後排比較好)

至於哨兵站要有乜?
1. 當日遊行路線既終點地圖。因為我地既活動地方都係果到 (地圖要有唔同既size, 因為如果當日無地圖/或者地圖位置唔岩,就好多資訊不能流通)
2. 地圖要有大量, 因為我初步諗法係每30分鐘update一次情況, 之後畫在地圖上, 方便其他人了解宜家既佈防, 前線位等等, 地圖亦可以寫埋建議離開路線)
3. 好重要, 所以係頭3位。就係地圖係嚴禁影相, 因為一影相, 就會一定有人send去狗到, 咁同walkie 有乜分別? 所以要睇,就自己行過黎睇, 要禁止所有拍照行為!!!!!!
4. 一塊可以重複書寫既白板同埋筆。由於係每30/60mins update一次, 所以一定要有一塊類似既板可以作公告。最好有埋磁石,咁地圖可以貼埋上去。
5. 由於哨兵站係隔50米(假設) 所以哨兵站與哨兵站之間,與前線之間係有資訊不通既短暫情況。所以哨兵站必須維持8人以上為一team。有一個係每隔30分鐘向前跑(可以拎埋報告板),問前線要乜物資,有咩注意, 另一個可能向後跑, 或者向物資站拎物資。其他人就係保護哨兵站既資料不能被拍照,亦都要做人流管制,因為會不斷有人黎問最新情況。
6. 由於哨兵站係短暫成立, 有咩時都係要跟住走, 所以不能夠有多餘無用既物資, 必須簡單。所以我建議有一塊公佈板就夠. 走既時候都可以好快走
7. 公佈板要寫最後update時間, 寫埋公佈係from 邊條街既request/information。正如其他師兄講,元朗已經有大馬路&南邊前線。新城市好似都有幾個。所以前線唔係統一大台, 只係代表某個前線與後排既資料交換。哨兵站必須有呢個資料, 否則不能當成係fact checked!!!!!!!(由於每半小時update, 會不斷前進/後推,地圖copy必須大量)
8. 由於都係思考階段, 好似X寧號一樣,未實測, 一定好多執行上既on9問題/困難,所以都係之後再find turn, 希望可以解決到727見到既問題。
9. 所有哨兵邊必須係輕裝, 除左會跑去前線果條line, 但一定要戴口罩,頭盔, 護目鏡!!!原因唔係因為好危險, 而係哨兵站係media了解運動情況一定會去既地方, 全套保護裝係比外國既media睇到我地既情況,大方便我地向國外show我地既型像。但係, 由於under media 既鏡頭,所以哨兵最好無袋, 但又有帶多一套衫黎換。因為你預左你一定會係直播live到見到你, 好易比人cap圖又話你係大肚婆。所以哨兵既外表一定要同之後9成唔同先可以上車離開。(安全起見)
10. 做得哨兵.都要有一定既覺悟, 因為你係方便其他人走, 所以你一定係次於最前線&記者走既人。(你都走埋邊有資料比後排?) 當然, 想幫手都可以幫既, 但我建議唔係一班隨時會走既人。

11. 最後, 由於最上面已經講左, 我已經道歉左, 我希望各位唔好再怪責前線/後排,唔好又傳埋咩中計黨係議員散水等等。議員係用黎比我地用, 唔岩用就唔好理佢,就係咁簡單。我地係要5大訴求,就係咁簡單, 要對得住離開左既兄弟。今次無分裂既本錢, 1毫子都無!!!!無!!!!!第一次比狗用槍打,我地就用木板盾。狗用激光,我地下次就準備煙霧。總之今次有做得唔好, 就下次再做好佢。大定唔好唔記得, D9比人割緊, 就黎做condom, 只要有時間, 勝利係係我地到。

請廣傳&熱烈討論

光

復

[哨兵經驗分享]好想重新組織現場哨兵，前中後左右都要傳播到消息

議員係用黎比我地用, 唔岩用就唔好理佢你係咪傻咗 佢叫唔喐你但叫得喐你後面啲人

我係link 2果到都放左巴打既文

就係因為現場無可靠,令人相信既資訊,. 所以議員講乜人地就聽乜。
我宜家就係要成立一個現場既流動資訊台。以後議員係傳播我地既資訊only

希望做到

尋日走嚟嗰班就係話自己係跑狗， 嚟咗十幾次， 屌撚到佢喊跟住再吹雞更多人嚟， 以後見到軍法處置

無錯。去到朗和路我都幫手傳左去大馬路, 做左千古罪人。

所以我覺得有一個定時報告最前線手足既資訊佈係好重要。因為條街咁大, 一定有人9吹之後信左。 我覺得公告佈係現場前線既fact checked point, 所有公告板寫既野. 係幾點問左最前線既人。

你點解會信㗎 屌佢老母走嚟走去嘅係前線人？ 前線嘅共識從來就係打到嚟唔夠打先散而唔係話我哋幾時散， 從來都係咁

幫手推～～～～

去到朗和路, 全街都叫緊7點半, 7點半,7點半。
已經無得你唔信,因為好多人同意左, 無人諗過會係假。

全部都係口傳, 無人可以fact check到。 所以要有一個point係做前線公告,唔好再比人誤傳

我只係想前線既人既意志, 諗法, 可以更準確咁向後排更新/通知。

否則如果場地一大, 每次都只會有人傳,之後內部散去。

推埋其他巴打既文:

旗手成立:香港首次旗手小隊上線啦！

賽後文:[727賽後檢討] 不要說:「你班勇武撚/散水撚/和理非撚, 咪阻住我」試著說...

淨係一條鐵馬就行十次 梗係全街都講架 加埋社工 張超雄佢哋幫手鳩吹

你可以繼續係到hi, 但我希望今次係最後一次。所以想諗辦法改善。後排既人如果知道唔係最前線既人既order既話,基本上係唔會走住。所以問題係點樣將前線意思有效咁through to後排。

你用大聲公同議員鬧大聲無意思

你可以話我屌鬼， 講到底就係點樣去分辨，點知邊啲係你嘅哨兵邊啲係議員打手？ 全部行埋嚟就係話跑狗
問題點樣分，唔係話整一百個唔同方式嘅哨兵就解決到

路過無知一問 ,
點解唔用有加密 的數碼對講機 dmr 幾百元 tetra 二手一部千幾有找, 或者搵一個人孭住個Wi-Fi基站加舊電係後面
都係幾百蚊

push